前晚發夢夢見林鄭放火燒我間房

燒完我間房再遂家遂户燒，
然後我拍片影低哂佢罪證，放哂上連登，
都係告佢唔入，
諗返起呢個夢都心寒

呢排日日都天光先瞓得著，瞓唔著不如分享下呢排發過咩關事嘅夢，圍爐吹下水

有朋友發夢俾防暴追

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

發夢防暴狗係豬龍車掉tg 之後爆炸

我都夢過幾次 仲要比佢追到

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

好夢

由6月9號開始，冇發個夢

係

發過好多次夢夢見屋企俾人爆開咗

或者都係好事嚟

我前兩日 發夢發到成條街都係市民 訓哂係街 血流成河...屌佢老母

我細個經常發夢有大鱷魚喺屋企門口要入屋

64

我發咗個惡夢係咁錫春袋

我琴晚都發夢發到火燭
個地方好似大陸
有好多空位同簡體
啲商場環境極差
唔係冇燈就未起好 圍晒木板
男朋友走去救火
我一直都揾唔到佢
到差唔多醒個陣先打到電話比佢
最後佢話 我救唔到火就打唔到比你啦

之後我就醒咗